九品芝麻官入面點解苑瓊丹會係皇上面前扮唔認得包龍星?

利申套戲睇過十次以上
仲係唔知點解

仗義每多屠狗輩

戲外講掂數

最後佢都大左肚

因為佢知道當場篤爆佢冇著數

我係睇唔明三叔點扮無左對腳恐嚇證人

佢同皇帝有路
最尾嗰幕睇佢表情就知

真突破盲腸

佢扮另一個證人

我知，佢爬過去果陣影住鍾麗緹同梁榮忠，
但我係睇唔明鍾麗緹同梁榮忠點幫佢。

塊地下面仲有一層，吳廣德同吳好提推架車仔

你唔講我睇十年都無留意

不過苑仔廿幾歲果時其實好靚女

皇上熟客仔
篤佢咪即係斷自己米路